（投票）處女先可以要求男方有樓有車

正評，同意
負評，不同意

如果女方不是處女又想要求男方有樓有車，同樣地，應該男人可以滾先合理。禮尚往來ma

咁係咪處就有呢類男朋友
但我見到 現實上好多都唔係咁配

我眼見已經有幾個
有身材靚女
唔係處都玩晒 食住個私樓男朋友

個世界講緣份
高登 唔代表啲咩

處女只係相對優勢，並非絕對
正如醜女處女，都無人想上

換個角度想，同一個人，你是否想佢係處女先?

有樣有身材，唔係處女當然都大把人爭住要

但當她年老色衰，不再有樣有身材時，會怎樣?

樂觀SIR，可不可以講講你的感情生活fatc